如果他朝一日全世界都用蘋果，會點？

講真，iphone8 可以見到蘋果已經正式進入樽頸
無特別新功能

下部iPhone睇黎都無賣點
唯有打價格錢
到時2000蚊一部iPhone
仲有冇用an機？
利申：an 撚

當無咗android，蘋果會再加價

三叔會fat fat

有啲野減價反而更加會冇人買

好多人就係佢貴先買 你估個個都係為function咩